有冇人聽日唔出？

大是大非咪玩膠
香港終局之戰

我，約左女響將軍澳跑步

唔知呢條大陸仔最後係咪變咗肉醬意粉🤣

尊重下啦Ching
佢為我地殉國

你有冇尊重過天琦

你講出嚟自己有沒笑

一單還一單

搵隻豬去碌下咪知

笑撚死

留系屋企打飛機